政研會報諾貝爾獎 我地都可以幫黑警報搞笑諾貝爾獎

搞笑諾貝爾獎：
搞笑諾貝爾獎（英語：Ig Nobel Prizes），又名幽默諾貝爾獎，是對諾貝爾獎的有趣模仿。獲獎成就「低俗、下流；卻又是一種社會批評，諷刺地揭露出荒謬的現象；並且是有用的研究和知識。」

搞笑諾貝爾獎由科學幽默雜誌《不可思議研究年報（英語：Annals of Improbable Research）》主辦，授予「乍一看好笑，後又引人深思」的科學領域十大成就。該獎約於每年九月在哈佛大學桑德斯劇場舉行，隨後會有獲獎者在麻省理工學院進行公開演講。評審委員中有些是真正的諾貝爾獎得主。[1]

這個獎項的名稱「Ig Nobel Prize」與「ignoble」（不光彩的，令人感到羞恥的）雙關。在頒獎典禮上其正式發音是/ˌɪɡnoʊˈbɛl/ ，而不是「ignobel」的發音/ɪɡˈnoʊbəl/。

我覺得勝算都幾高，不過要度度咩名義同報邊個項目

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

數學獎啦好冇

物理學獎：發明全新的鐳射光束測定法，為人類文明作出重大貢獻

人類學：發現人類新種屬yellow object

孔子和平獎

推

Cls佢地包攬

毅進制：為社會科學人群統計發展的重要先驅

這個好

仲有毅進logic

Matched

撐警大會人數vs民陣遊行人數

Tui

支持，有咩手續

證明香港政研會係支持劉曉波！

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

醫療、教育方向

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

包攬化學數學獎 有得諗

醫學獎：全身100%燒傷個案